Проект от VS15, библиотека boost ставилась с помощью NuGet. 

При запуске из VS можно менять параметры:
   behavior - переменная отвечающая за поведение, при ==1 программа будет генерировать себе входные данные
   minFileSize - минимальный размер файла
   maxFileSize - максимальный размер файла

Входные файлы создаются в папке in. 


Выходной файл out.txt